篤灰大學放片，你覺得係保安定校方高層做?

保安冇收ORDER點會敢做

保安撚有權力去睇舊片咩

呼之欲出

唔洗理有冇做過，要捉人就捉個最低級既交人就得

理閪佢邊個做，總之校長就孭鳩梗

一定高層
個校長講到明會放上網

二五校長

以後貼民主牆都要帶口罩假髮